[
    {
        "question": "يمثل اللبن ---- من الدخل الزراعي",
        "options": [
            "50%",
            "25%",
            "60%",
            "40%"
        ],
        "correctAnswer": "25%"
    },
    {
        "question": "ما هي أكبر دولة في إنتاج لبن الجاموس؟",
        "options": [
            "الصين",
            "الهند",
            "مصر",
            "أمريكا"
        ],
        "correctAnswer": "الهند"
    },
    {
        "question": "يتم إنتاج لبن الأغنام في مصر بنسبة",
        "options": [
            "10%",
            "5%",
            "1%",
            "3%"
        ],
        "correctAnswer": "1%"
    },
    {
        "question": "يتم إنتاج لبن الماعز بنسبة",
        "options": [
            "2%",
            "3%",
            "0.5%",
            "20%"
        ],
        "correctAnswer": "0.5%"
    },
    {
        "question": "نسبة الأحماض الدهنية المشبعة",
        "options": [
            "20%",
            "30%",
            "60%",
            "40%"
        ],
        "correctAnswer": "60%"
    },
    {
        "question": "نسبة الدهون الحقيقية في اللبن",
        "options": [
            "50%",
            "2%",
            "98%",
            "94%"
        ],
        "correctAnswer": "98%"
    },
    {
        "question": "أكثر الأحماض الدهنية المشبعة في اللبن هو",
        "options": [
            "حمض الأوليك",
            "حمض البالمتيك",
            "حمض اللينويك"
        ],
        "correctAnswer": "حمض البالمتيك"
    },
    {
        "question": "الكازين يمثل ---- من بروتين اللبن",
        "options": [
            "20%",
            "50%",
            "80%",
            "90%"
        ],
        "correctAnswer": "80%"
    },
    {
        "question": "يزداد انزيم ---- في حالة حدوث التهاب الضرع",
        "options": [
            "الكتاليز",
            "الفوسفاتيز",
            "الليبين",
            "السيروكسيديز"
        ],
        "correctAnswer": "الكتاليز"
    },
    {
        "question": "أكثر الأحماض الدهنية الغير مشبعة انتشاراً في اللبن",
        "options": [
            "حمض الأوليك",
            "حمض البالمتيك",
            "حمض الأركيدونيك",
            "حمض الاستياريك"
        ],
        "correctAnswer": "حمض الأوليك"
    }
]